{
  "VLM Run is a visual AI platform that extracts data from images, videos, audio, and documents. It helps automate analysis workflows, such as object detection, transcription, image/audio analysis, and document parsing.": "VLM Run是一个可从图像、视频、音频和文档中提取数据的视觉AI平台。 它有助于自动化分析工作流，如对象检测、翻译、图像/音频分析和文档解析。",
  "Your VLM Run API Key": "您的 VLM 运行 API 密钥",
  "Analyze Audio": "分析音频",
  "Analyze Image": "分析图像",
  "Analyze Document": "分析文档",
  "Analyze Video": "分析视频",
  "Get File": "获取文件",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Process an audio file, extracting features or transcription": "处理音频文件，提取功能或翻译",
  "Process an image (file or URL), extracting descriptions, detecting objects, etc.": "处理图像(文件或 URL)，提取描述，检测对象等。",
  "Process a document (PDF, DOCX, etc.), extracting structured data or text.": "处理文档(PDF、DOCX等)，提取结构化数据或文本。",
  "Analyze a video file or URL, e.g. extract frames, detect content, etc.": "分析视频文件或 URL，例如解压帧、检测内容等。",
  "Gets file's metadata by ID.": "获取文件的元数据（按 ID）。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Audio File": "音频文件",
  "Image File": "图像文件",
  "Domain": "域",
  "Document File": "文档文件",
  "Video File": "视频文件",
  "File": "文件",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The audio file to get the transcription from. Only MP3 supported.": "需要翻译的音频文件。只支持 MP3。",
  "The image file to be analyzed.": "要分析的图像文件。",
  "The specific analysis domain for the image.": "图像的具体分析域。",
  "The document file to be analyzed.": "要分析的文档文件。",
  "The specific analysis domain for the document.": "文件的具体分析领域。",
  "The video file to be analyzed.": "要分析的视频文件。",
  "The specific analysis domain for the video.": "视频的具体分析域。",
  "Select a file to retrieve its details.": "选择要检索详细信息的文件。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Image Classification": "图像分类",
  "Image Caption": "图片标题",
  "Image TV News": "图片电视新闻",
  "Image Q and A": "图像 Q 和 A",
  "Bank Statement": "银行对帐单",
  "Document Classification": "文档分类",
  "Invoice": "发票",
  "Markdown": "Markdown",
  "Q and A": "Q和A",
  "Receipt": "收款人",
  "Resume": "恢复",
  "US Driver's License": "美国驾驶员许可证",
  "Utility Bill": "使用费",
  "Video Transcription": "视频翻译",
  "Video Transcription Summary": "视频转换摘要",
  "Video Product Demo Summary": "视频产品演示摘要",
  "Video Conferencing Summary": "视频会议摘要",
  "Video Podcast Summary": "视频播客摘要",
  "Video Summary": "视频摘要",
  "Video Dashcam Analytics": "视频Dashcam 分析",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}